生得靚仔真係好鬼慘...

所有異性見到我都會笑容滿面,係得老母先唔會咁做
所有同性都會妒忌我,羨慕我,大把人同我做朋友
有時都會引到d細路女笑,自己個心好開心
出街會比人當係寶咁,d女仔見到我都覺得我係靚仔,有學歷,有錢
除非唔係炮台山等人口稀少地方,唔係d女仔見到我都會自動親近5尺

曾經有一次比個5~6歲細路女叫毒撚，佢笑住咁講
個一刻真係嬲到入心,好似魔鬼降臨咁
原來我無生存意義,或者你會話小朋友天真無邪,童真黎
但我覺得我仲未靚仔到要去死

閱

上次個女仔比你放完之後就....
而家又放第2個

張圖想點？

示範

張相用多咗就唔好笑

巴打唔係靚仔？

一定要推到佢出黎澄清返

乜事

諗起m記戇鳩仔

個post沉咗

推番上去

推咗

抵撚死

靚仔啊

做乜鳩